#
ซีอีโอ
 
อดีต
ระบุ
ประโยชน์
พอ
ทำ
มัน
ไว้
Apple
 
Apple
 
Watch
 
#
ซีอีโอ
อังคาร
อดีต
สัมภาษณ์
เว็บไซต์
ข่าว
สหรัฐอเมริกา
ระบุ
ตัว
ครอบครอง
แม้แต่
เรือน
มองไม่เห็น
ประโยชน์
มัน
เวลา
ระบุ
สามารถ
ทำงาน
อิสระ
แยก
ทำ
เวลา
ต้องการ
ใช้
งาน
สถานการณ์
ออกกำลัง
กาย
กลางแจ้ง
พก
โทรศัพท์
เพิ่ม
สะดวก
นอกจากนั้น
สามารถ
ทำงาน
เต็มที่
คำแนะนำ
ทำ
หน้าที่
ผู้ช่วย
ส่วนตัว
ช่วย
ทำงาน
เหมาะสม
ผลิตภัณฑ์
เยอะ
ตัว
ระบุ
ผู้
ชื่นชอบ
จำเป็น
ผลิตภัณฑ์
ทุกอย่าง
บริษัท
สำหรับ
อัน
ชอบ
ใช้
จริง
ที่มา
John
 
Sculley
 
Apple
 
TheStreet
 
Apple
 
Watch
 
Apple
 
Watch
 
iPhone
 
Apple
 
Watch
 
Facebook
 
M
 
Sculley
 
Apple
 
iPhone
 
iPad
 
Pro
 
Apple
 
TheStreet
 
Gizmodo
 
Australia
 
